想買部電話俾呀公

Budget around $2000
老人家眼唔係幾好 想要大mon
佢會用黎whatsapp,skype,睇新聞
求推介

u ultra $2498

小米max

iPhone

M6 note

nokia 6 (2018)

Sony xa1

Moto g5s plus

我會以下2選1
Samsung Galaxy J7 Prime
ASUS Zenfone Max
去到老人家機其實佢地對多工/ROM SIZE/RAM/解像度/NFC等係無要求
最緊要MON大聲大,而點解咁多款但我偏偏提呢2部?因為佢地仲有個實體HOME鍵,我岳母又係對電子野完全無觸覺,試過買部LG俾佢入左APP之後完全唔識拉番條MENU BAR出黎搞左勁耐,自此幫老人家買機,MON大聲大之後最緊要就係個HOME仔,禁錯咩都識自己解決

搭單一問, 有邊部智能電話鈴聲夠大

你想玩死老人家？

Nokia 6

Samsung Galaxy S7 Edge

社團阿公，用iphone

Nokia 6 2018未發售

XA1 ultra
C7 pro
htc u ultra

iPhone se